覺唔覺女仔著冷衫好正

加埋皮膚白應該好好攬又好睇
我都鍾意著

大波著

圖？

Over size遮少少大腿好正

自己去online stores慢慢睇

反而唔鍾意太oversized少少就夠

緊身嗰啲

覺

我著都好正

好似攬枕咁

我都著緊

樣靚著咩都好睇

有taste

唔係

點解無人叫要圖

10

男仔著冷衫都正

好方便又好睇

冇人想睇男仔著
咪撚貼圖

我入到黎

唔好嘈，俾條女你喇！

( Show Blocked User - 武漢肺人 )完全封鎖

唔着仲正

一時時

之前U記減價99蚊一件嗰隻半樽領冷衫 好好著
真係毒撚福音嚟

好舒服

半樽領咁怪
有著佢正常樽領 但個領位做得麻麻地

警告！PR公司湧入，大量貼據熱門

好乖好純咁

有村架純

無圖都傾到 真係佩服你地

覺唔覺女仔著冷衫好正

靚女就點都正…

伯母仲正

冇圖學咩人開post 呀

屌你老母睇咁耐都冇圖

唔睇樣以為80歲阿婆

純文字討論？

有肉地 皮膚白 著咩都正架啦

第1張ig?

除咗胸圍對波型應該好肉酸，經驗之談

第一張影到咁大頭狗啊

拉

警告！PR公司湧入，大量貼據熱門

伯母唔著仲正

🥴

無圖屌你老母

純文字討論

戴眼鏡嘅女仔先正 書卷賢妻味

去ig story 睇啦屌

我係大肥婆，著oversized, 我好好攬囉，呢D po...九唔答八

ching sik ball😂

拉

有波咪正囉，冇波咪男人囉

睇到標題 個腦即刻浮現嘅就係呢種

件衫縮左水

pull

啲人成日話香港係文化沙漠我完全唔同意，你睇連登成班毒撚講女冇圖純文字討論都開到兩頁，完全將文字昇華

多謝救返樓主老母

救樓主老母

靜電，不了

青頭仔咪撚扮曬嘢啦

頭條新聞要人
推上百萬view

twitter都要人
去tg搵@TwitterHelpBot 拎TASK

竟然未有人po若驊😂😂😂😂

你太dry